啱啱搭巴士嘅巴打定cd rom

求學時期唔好上咁多高登連登喇
咁細個已經成陣毒撚除

咁都好影放上黎？

識佢

堅定流呀

上連登都比人放上連登批鬥 咩世界

好撚痴線

樓主

屌點解要影我呀我而家比媽咪鬧la

搭搭下巴士都比人post上黎

關你撚事咩

你痴線架？冇啦啦post 我上黎？冇撚野啊

89?